[不安] 蘋果日報app彈左個通知係個電話號碼

有冇人收到
好不安

133